個心赤赤痛

同ex都分左差唔多兩年，當時分得好難睇，
所以都冇奢望過復合問題。
分手之後，我都有去檢討自己，冷靜去分析下段關係既問題，老實講自問都覺得move on左。
但係有時候諗起佢以前點對我，個心就赤赤痛
成日都好想有個人愛我，但係同時間我好似唔識去再愛人。
係咪我未放得低？

分手原因係咩？
價值觀不合？

未遇到新一個令你心動既人？

性格、價值觀不合

感覺好難搵到果個心動既人
身邊好似有人想approach我，我有朋友叫我試下，但係我寧缺勿濫，都係不了。

用咗幾耐時間磨合

用左有一年，以前long d，自己情緒又經常唔穩定，俾到好大壓力對方。

呢個mindset岩，唔好當人水泡 但都要講句 投入另一段感情係最快嘅方法

岩喔 寧缺勿濫 可能仲需要啲時間 但總有日會有人令你再次心動的 到時再試都未遲 唔好太刻求為有而有 隨緣吧